依家英國寄郵件去香港澳門要幾耐？

我上星期五喺英國用global priority寄咗盒嘢去澳門 佢話大概4個工作天就到 8號個status係Exported from the UK 應該已經到咗香港 但之後個status就冇再update因為依家唔喺香港 所以唔係好清楚香港嗰邊寄嘢嘅情況係點 有冇人知大概要幾多時間

毒撚開post冇人理

exported to HK之後你預1日後到(但冇更新message)
然後香港郵政會用7日處理 寄出分區派遞局
之後再等多5日

但我已經係用特快專遞 都要等咁耐？

係呀
27號外國畀咗千鳩幾蚊寄
本來話3號到 結果13號先到

唔撚係掛咁咪嘥鳩晒啲錢？同平時用最平嗰個service要嘅時間一樣

係
同日日本寄嘅最cheap cheap包裹 早幾日到埋
特快專遞

我早排用fedex express寄去澳門 由pick up到收件用左4日

咁撚快嘅？早知我都有用Fedex

1月31日UK寄
2月5日Exported
2月11日到香港
2月13日收到

特快專遞？

但我寄香港嘅仲未到 不過係用royal mail international standard

我用royal mail global priority

七日royal mail

唔係呀，成二個星期郵局只派 speedpost ，你唔係最撚貴個種，基本上係唔會派，我件野寄expedited由23號坐到六號先收到；另一件野寄最撚貴個種，二十八早出，三十一號食晚飯就收，嚇撚死

你邊度寄呀
我真係等咗好多日

dhl 4日

同你一樣Global Priority

巴打好彩啫，郵局冇可能全部機位都留畀ems，但個量一定唔會多

咁就仆街喇 要等成半個月

我唔知自己係咪最撚貴嗰種 但都唔平 用咗五舊水港紙寄